又成功介左兩個月j，你問我答

之前分別介過最高記錄78日
同埋52日
唔洗讚我
希望今次可以100日

溝到女未

比女溝開
所以溝唔到🤢

平時晨勃會唔會照劣下佢

我戒過九個月

仲有冇扯旗習慣

無左晨勃好耐

咁癲
有無成日夢遺

勁少扯旗
對女人少左好多幻想
但一扯就一發不可收拾
有次番工扯左

勁耐都軟唔到
勁驚比人發現

曲線求J圖

巴打幾大

其實會唔會話精神左好多